聽日唔好俾我見到full gear勇武喺銅鑼灣一帶

每見一個，即刻叫佢去返自己區！
聽日銅鑼灣遊行和理非自己識搞，唔使人帶頭，唔使人保護。
講咗幾多次打遊擊打遊擊打遊擊，再加埋金鐘呢個死位，你班勇武千奇咪撚黎！
自己返自己區，針對政府機構，做返自己野！

推！

我唔要見到full gear!

推

推到比前線手足見到！

咁你即係同勇武割啦
一句 係定唔係
你割我地勇武以後都唔黎
你自己諗

咪中伏，政府呢家吹風聽日和理非，邊個開post就可以mark低留意下佢係咪吹風人

為司法覆核制做準備，制造「條法例已經有效制止暴力」嘅論點

聽曰港島記住係和平遊行
盡量吸多D和理非出黎
和理非唔好怕無不反對通知書
香港已經唔講法律
有不反對通知書都照拉鳩你架啦
所以聽日為香港全世界出黎港島
勇和一家目標300萬人和平遊行
畀人知道香港人係和平嘅
暴力嘅係政府
要吸多D國際支持

同時我唔反對衝衝子去衝
但記住要散水返左屋企先
避免畀狗圍無路走唔到
返左屋企之後再係屋企步行範圍內快閃游擊
拆鐵拆政府建築幫中資國企裝修
裝修到星期二開唔到門就變相三罷
唔好等有狗出現就要散水轉場
記住我地優勢係人多機動性高
攰同餓就返屋企食飯休息回滿升先再第日出過
有唔對路就返屋企訓覺唔好送頭

幫手推POST

咁叫割？
唔好玩啦，我叫你唔好入黎金鐘送呀。18區有得搞，入港島jm9。一個藍色水就黎清晒你啦，日撚日維園灣仔兩邊夾同推，玩條毛？100米喧幾多次呀。得你係勇武？唔好玩啦

推呀